連登巴膠怒屌狗西73X日常收車暨狗被鶳喜氣洋洋專區

W1止蝕表後補

lm

Lm

可能搭翻307
大埔頭本身搭307A既可能有D轉搭907C
讓翻D位畀富亨
新興富善就可以叫雙飛
廣福執雞
做翻以前307B要做既野

求負評

依加冇左307B
七點半打後啲307又爆返

307A遲啲上第九區啦

廣福道又塞

咁就要開六班啦

可能遲下變埋907A

307A應該點都要keep幾班
而家每班都喺舊狗屋落半車人
去金鐘其實都快

日常黎

頭先牛池灣等上巴士去順利
一部吉車Nu 上滿
轉頭5分鐘條隊又出現

以朝早塞車計 907A去到灣仔同307A嘅時間分分鐘打和

907C真係生不逢時
尋日塞中環
今日塞青沙
聽日仲有幾多人搭

唔洗睇金剛棒好開心

終於有V6B坐

青沙西隧過海線主要都係中上環落車先有時間優勢

V6B W2往西九大半載空

講真厹啲後備路線冇諗住用，你set嚟把撚啊
城巴日日兜沙田避塞車，
九巴由272X到而家907C都咁鍾意塞新城市，
真係癡撚線

睇app城仔907C畫嘅官方走線居然係經紅梅谷世界花園

所以九巴真係on9，
聽日呢班車仲有一半人搭當佢贏

咁樣先係最唔塞

6F大部分時間都減到30分一班

之前講各公司都唔想做呢D平線，就俾垃圾級服務去趕走D客趕到摺得為止

海盈做總站咪得🌝🌝

覺唔覺長沙灣道應該搵啲線分流去荔枝角道

厹咁撚樣搞，
唔怪得大埔北區啲青沙線條條都做唔起

冇人會願意放棄方便站位
之前RPP 37, 66X都試過建議改行荔枝角道，都過唔到區議會

路過吐公，見到907C仲有單丁位剩
班客係咪見德輔道中西行塞車上返307

應該係
但你聽日應該會見到兩個位都吉

至少咁行唔洗點樣拉手制先
大埔公路長期一波/拉手制好慘

唔覺270B好差

你估東隧就唔塞咩

就係搭完發現仲耐過塞東隧、大老山
平時6:20左右喺金鐘上307，
大約7:30就會返到大埔中心
當然可能係呢兩日特別塞，
但係連續兩日都咁，
有幾多人仲會繼續搭

望埋32嘅客量

呢幾日中環唔知咩事塞到癲 林士街上104 塞成三四個字先去到金鐘

對面方向仲癲 條龍由西港城開始去到高院都有

話說有人做981P 唔係咁行行新城市果邊已經被人打去投訴 入唔到個司機不過被人提醒啲客鍾意咁行

真係投訴到㗎？
打電話？
我都試下先

行新城市果邊塞好多喎

係南行華明圈/碧海藍天個位比較差姐
北行無咩問題，除左有即時加班需求之外

班次太頹，25分時段唔識預時間
得石圍角獨市，其他有35/36系

荔枝角道的客步行至長沙灣道也不算太遠
深旺道就放棄拉，地底太快

如果有條線由荔枝角道出入旺角，入返彌敦道去佐敦/tst可能仲話做得起
單純一條荔枝角道真係生唔到蛋

40年前就話荔枝角道旺過長沙灣道啫⋯⋯⋯⋯

拎982X同182X做例子
金鐘上車大家係啱啱平手去到大圍（假設當日兩邊路況正常）

碧海藍天難頂過華明清河好多

又用屯門線做例子
而家有左轉車站，踢入去行荔枝角道果條等於即時死亡，D客會谷哂去坐行長沙灣道果D情願去屯轉轉車，即係之前66X想改個情況

荔枝角道美孚至欽州街呢段真係好靜無咩客...

265B 呢條垃圾廢線我都唔係好想撘
上大欖叫68X 69X 兩飛好過

係咪瑪嘉烈掉頭做埋美孚會比較好？
不過要小心set站位，大南西街之前要避開條左線

想問碧海藍天要塞幾耐先轉返出長沙灣道？

十分鐘
停燈停超耐
所以話難頂過華明清河千千萬萬倍

呢個真係無辦法，demand太細，做邊區都養唔起一條正常有20分鐘一班
比任何線bbi做轉乘又太疏，無人會死等

旺角以南要快就268x/63x上橋
行一部份荔枝角道+一部份長沙灣道，轉入內街仲哂時間過直行

見到精神病院ff一堆青沙線停碧海藍天
懷疑條友未體驗過

呢個真係青沙出口設計問題
要做一條線做哂長沙灣深水埗一係要碧海藍天出行燈陣、一係跟286X欽州街出做循環

係，需求真係太細
去新西果堆除左32外，行荔枝角道都淨係彌敦道至欽州街呢段，呢段真係多人好多（雖然比長沙灣道都係差D）

長沙灣道本身就係中軸線最旺，行去荔枝角道或者元州街青山道都係可接受
條線一行左荔枝角道就唔會有幾多肯由元州街青山道行過去坐，反之亦然

應該話荔枝角道/長沙灣道中間個堆街，無一條正常
一係塞死一係燈海

有時行番紅隧好過
自己揸車都係咁話,起碼時間穩定

大老山就例塞,尖山不定時塞車
反而獅子山真係時間穩定

荔枝角道打後
向西得奧運站，返放工有人流嘅，但做全日諗唔到大西北/荃葵有咩線岩
向南就算拉，太多替代
向東走去九龍城/九龍東一帶，散客會有少少，但變流水線咁慢有咩用

垃圾廢線 live
翻天水圍 15 分鐘一班，後面拖兩三班車，全部頂閘
長荔街美孚站留後十幾人
265M 轉車站繼續排長龍

下期標題直接將 73X 換做 265B 就可以啦

搭緊87D返馬鞍山 司機話改路就跟左81C行窩打老道

正路下繁顯田/大圍出口係最好用

城隧收到一線同青沙匯合 跟本疏唔切車

我係老九踢埋堆青沙/城隧線，

經大圍出口係希爾敦果邊入沙市

直至鄉事會路交界完哂工程先再睇情況還原啦

Ps如果青沙顯田出入口預留位，
可以沿大圍站駁到去文化博物館旁獅子橋兩邊做T型交匯
比沙田中部車流可以更快來往青沙都幾好

拉38A落去囉

N293/N691縮短去坑北終於冇熄ETA

半粒鐘一班，有海賓至葵芳呢個獨市位照樣俾佢減班趕走哂
睇佢個勢都知冇心機做啦，條線載客率一定衰過膠鐵過海嗰條
用16座止蝕差唔到

拉去邊好？
諗唔到行荔枝角道有咩用
剩係諗到拉落凱樂苑做美孚轉乘，但唔關荔枝角道事了

奧運站（經大角咀道）
塞口囉
麗翠之後荔枝角道都仲有樓起既

公道啲講
碧海藍天要線又真係唔過份

攬個靚炒@大圍迴旋處

而家下繁日日都已經係咁

嗰陣創興對出有綠色曱甴堵路
冇錯，係得綠色曱甴only

厹：行埋條寶邑路去調景嶺會死

好過新城市出面鳩塞先啦

71A今日好多E6X

今日西隧中上環路路暢通

只有上繁30分鐘時段，先坐滿窗口位
車太疏，葵涌道個邊去海濱，290/290A/290X/40再轉仲快

交廣東行塞緊

今年份RPP幾時出

學生開始放假
東西隧都好順

將啲私家車分流去曬荔枝角道先合理

都未計長沙灣道違泊猖狂
又唔見佢識好似禮拜日咁勇武？

海濱去葵芳有小巴...

所以38A係雞肋線
獨市海濱-大窩口/葵涌道
無之轉車不便，
有但客量低
當初九巴直接建議取消，到改為開38B+改30分鐘一班
寧願減一車，唔改用3架單層，就知九巴想陰乾後收皮
全熱年代4架車做15分鐘一班

用咗7個字由馬鞍山去到灣仔

大埔去金鐘都唔使一個鐘

政府想架空區議會
可能今年全部用行政指令實施

青山恨咗好耐嘅行政指令大法

夜晚成堆西隧線塞電車路再入隧道都要啲時間

仆街政府永遠輸打嬴要

呢間閪廠多多12800都無用，每日都亂鳩咁出車

73又係痴L線，近期每日都見有單層 依家見部單層廣褔道一站上到要企

到底將軍澳轉車站會唔會令兩個區議會打交呢

馬鞍山西隧車條條都咁行

厹啲IT部門唔記得熄啫我估

上次290打到

康翠：我係咪變觀塘嗰邊㗎喇？

我記得佢係想學98C上觀繞再落九龍灣，康翠點都係尾站

今次會有坑口西加入戰團

月票撚搭咗轉106落鰂魚涌
落車鐘長着到幾乎以為佢壞撚咗

106唔係流水線咩

就係流到無限上落

坑口西Q05非一般的廣
包埋安達臣石礦場

大老山塞到一個極點

今日德輔道中好暢通

到時一定好好睇

贏嗮

有部E6X行74X返大埔
全程定中載

74X批咗12.8

康翠交通其實算係咁

今日又嚟E6X 75K+單層73

今日W3水廠車好似全數行12800添
出入見最小4部

咁75K有12.8掛牌

但冇掛牌嘅71A同工作3都出好多

搭1A係匯豐上車 明明唔係大塞車 比通菜街同洗衣街啲違泊搞到4個字都未去到花墟

到時會再劃界啦，好似水泉澳咁

聽講早幾年安達嗰邊嘅觀塘政客不滿 石礦場發展區計落西貢區，但d居民預期係用觀塘區嘅設施

水泉澳都係沙田內部事務
將石礦場改落觀塘即係郁區議會
好似前幾年東區改兩席去灣仔咁 要上立法會㗎喎

呢啲牽一髮動全身嘅嘢應該都係懶得會做

理想：

實際：

謎面:狗巴又收車啦

答案就係巴士佬準備鋤假
去食團年飯同拜年啦

痴撚線呢張就真係要擺#1啦

其實係咪係時候抽返嗰塊根本擋唔到西客拳頭嘅半屏風出嚟binc

進城鄉下妹與烤肉店老闆？？

九巴仔：輸民意呀
仆街

唔係你講 我都唔知石礦場嗰度係坑口西

其實改唔改都好 兩個區議會打交就一定架啦
因爲啲巴士線一定點都關兩個區議會事

聽維修部人講塊板重得濟重搞到個門甩門窖 成道門甩出嚟

呢個真
繁忙時間如果由青衣去沙田一定係搭249X
雖然顯田出口/大圍迴旋處都會塞一塞
但都好過49X塞城門隧道/大埔公路沙田段

改18區區界要首先諮詢相關區議會>相關區議會冇問題進入下一步>草擬《區議會條例修改令》>諮詢全港市民+搞地區諮詢會>再無問題攞上立法會排期傾>立法會通過>刊憲改邊界

所以過程唔算話太麻煩但係要搞一輪，所以唔係urgent都唔會郁 (濕鳩政府一貫行事手法)，18區區界係1982年到依家都無改過，所以根本係極度不合時宜，尤其是係新發展區落成之後就開始有問題 (三跑/迪士尼/港珠澳我人工島界開做兩個區，但係呢啲無人口嘅就費事搞)

西貢北同安達臣係應該要改，但係政府會寧願用十萬個理由話畀你聽點解唔改都唔肯去落手做嘢

最神奇嘅應該係啓德
觀塘區過條馬路就變咗九龍城區

另外成條飛蛾山道同清水灣道沿線爛鳩鄉村都係坑口西嚟
所以我對成功光復坑口西係感到非常震驚

鄉郊選區最玄妙嘅就係大部份係幾十年無任何鄉事派以外嘅人去選，望落紅到發黑其實根本以前無人落個去嗰啲區試票，根本無人估到啲村裏邊有幾多人支持民主派/純粹唔妥某個鄉黑去投票（其實立法會都睇到民主派以前係鄉郊選區得票唔差，只不過咁多年都無人走去選區議會咁解）
至於坑口西本身涵蓋啲鄉村其實唔算黑 (附近居民)，清水灣道沿線嘅鄉村大部份都係各自為政，連套丁式發展嘅丁屋屋苑勾當都冇乜，真正鄉黑地頭係元朗六鄉
加埋大埔仔果堆村屋係二三十年前已經有好多外人住係果度，同埋又有傲龍入伙，所以先做到民主派60%咁大比數當選

不過安達臣山最頂果個平台起好有人住都起碼兩屆之後嘅事

其實呢啲地方民主派真係可以唔好怕試
當年長毛喺03區議會就係去跳機北角民建聯蔡素玉
結果佢都只係輸300幾票
所以如果民主派試嘅話就其實點都有得做

哎吔講完咗添
btw 宜家觀塘山區個交通負荷已經咁大 遲啲安達臣山入埋嚟都唔知點算

厹想踢88x去油塘
依家摸緊底

宜家要擺個職員喺旺角道幫巴士埋站上客，車行過都至少要塞一兩個字先過到金魚街路口

你講大圍迴旋處車公廟路overpass？唔明點T形

[edit] 應該知喇，唔講其他，跨過馬鐵橋。又要起靚路口，點夠位呢呢... 亂駁冇用，又唔係 at-grade 臨時做

界限街火車橋直頭係3區交界

有限度服務

清潔又點
都冇公德心嘅

唔係冇郁過，維園同天后喺2016年由東區改咗入灣仔

cls 今日將軍澳隧道慢車唔塞
即時早咗20min落車

屌 咁得閒出呢啲無撚用標語

需知hanover controller load套全新data座底都需要10分鐘

907C 982X 985 嗰堆線
中環街市個站位點解要set喺公廁出面
邊個天才諗出嚟

九公個計劃係想跟返幾年前RDP
定係想變雙向線先
有無唸法雙向觀繞

182都係

應該仲有得傾
但係我對依家個素人有啲擔心
驚佢唔熟交通唔識傾好條件返嚟

咁182淨係落客影響無咁大，堆西隧車係上客D人要等車

屌佢老母，今日上水廠又放鳩大量12800落71A 75k w3 , 271 73x直梯車放題

上水廠 你班仆街係咪想公路線開第三層清客

啟德好似係跟舊機場 成條跑道都係叫九龍西 合理既我覺得
不過講改邊界唔係早幾年試過咩 將天后由東區撥落灣仔

呢個時間吐公73x 27112米車出市區企梗人，隔離部WN3154@w3 去西九全車得10個客左右

74x用直梯車直頭有部頂閘

-0-0

88X改到雙向觀繞嘅話
火炭去觀塘group埋石門一齊做有冇得諗
順手重組下89C/89D/286M呢堆

打算火炭過河之後，上石門個迴旋處掉頭，用大涌橋上客食石門？/反方向上客？
定係行小瀝源路當做左？
前者掉頭唔係唔得嘅，但係石門繁時排隊埋站塞到仆街，原路出入+燈陣應該要20分鐘

無位

傻左，出觀塘可以284咁掉頭
入火炭落客站位係邊個方向唔重要

今朝307A尾班都派架直梯細車出嚟
富亨都差唔多企滿晒人

車箱污穢迎肺炎

83X改做石門、黃泥頭、小瀝源
89C亞公角街直上大老山公路
89D耀安直出大老山公路，飛走亞公角街
89B/80X重組，其一條去水泉澳
88X火炭、沙田，藍田、油塘特快

中環街市公廁好臭？

89B 80X可以合併, 改為觀塘碼頭往彩虹 觀塘開經大老山, 再經獅子山, 返回彩虹
九龍南都有條8號, 行路快過搭車啦

九巴推廣下罷搭地鐵, 89C 286M或者無咁頹

中国姍城+坑口成為大贏家

新巴feel

唔一定要死跟碧海藍天(興華街)或跟286x(欽州街)咁行，點解唔試下西九龍法院(東京街)呢？

一於23年個屆劃過去觀塘，政府係就依家寫法例，如果唔係拖到2047

天寰行去啟德站都要一段路

我係斬咗佢算

西貢公路15年方國珊派人試過，今屆泛民有人去咪收成到，至係於係03年咁07年輸番定長期改變社區生態就要睇區議員個人做化。

張豬紙係唔係錯左

yes

去咗大窩西和你宵
今日情況持續

73B V6B空載
回程見到另一架用超豪都舒服返啲

64K中午就頂閘

飛機橙A線班佬係咪百毒不侵
冇人戴罩

E21A終於有12.8米行

但咁停同荔枝角堆工廠區又隔得比較遠，食唔哂

牛下頂閘飛站好爽

係
不過936都係果度上
其實有邊個公廁唔臭

89C算係咁啦

其實班狗運兵用Coaster同平時小巴係咪結構一樣

唔會想做呢種線
收得唔貴行車時間又長

老九:-
- 流水唔想做
- 少客無心做
- 隧道費貴唔想做
- 塞車唔想做
- 多廢老唔想做
- 一程車時間太長車長唔想做
- 城隧無心做
- 太平唔想做

其實新城都一樣，沒有誰比誰更高尚

當年111+905個idea

1A，214咪又流水
服務幾好丫

Megabox 15分鐘一班車出譽港灣
轉796C返將軍澳更加方便

968,960,961,978都算幾有心做

依家就係跟286x行，長荔街班客就無位坐，跟270b行，旺角客又會嫌慢

一路都贊成開條青沙公路線行旺角道洗衣街太子大埔道元州街，欽州街或東京街上公路，咁個個位都有青沙線巴士上公路

尖沙咀佐敦280x雙程加287x南行
旺角287x北行加新線南行
深水埗長沙灣286x南行新線北行
荔枝角站商貿區270b南行286x270b北行

慢到

當年有計劃開911荔枝角至坪石，905荔枝角開到港碼後跟111去坪石...

1A收得貴咪做得好，不妨睇下彌敦道流水1/2/7/9做到咩死樣...
214招標線

214狂開加班車
正式加班都唔少

貴價流水fat fat梗係同你做

數漏咗6，5C,6C

我覺得呢個搭法已經好過搭110

110無定向班次都唔知點等 又貴

今日907C九巴1815班次
照行新城市
不過1910已經到廣福
應該可以70分鐘內行完全程

屌 唔記得咗907C係去大埔頭
以為係大埔中心總站

以前未有22嗰陣試過等足30分鐘，然後先嚟一架坐滿咗嘅110小時巴
行出去坐E22A無咁嬲

八十幾年功力你估流㗎

下個月打回原形

兩條線合併
由坪石去到灣仔中環然後再返荔枝角

挑戰腎功能

平時特快班次去到錦泰苑已經頂閘

45

半個鐘班仲好意思拎黎講

仲有行旺角道返觀塘/將軍澳堆線(213D除外)

8203 8204變得無用

行E23/A

自膠

新與舊
Sor for炒相

愛民同窩打老道左轉亞皆老街真係行到咁大部嘢

B1最想做

R8

S52

RIP

B5
B3A

親 B3A 專利一路線 B5先係專利二
8203 8204 專利二車
能分辨嗎?

出入戴口罩 時常勤洗手 常備消毒液 遇咳要彈開

我之前朝早大圍轉249X去青衣見過

雙向觀塘道半直通如何
跟296C停站

如果改80X/89B其中一條做慈沙線如何

RAS
但佢之前肥係因為孝民街安全島唔夠過

但非繁加埋石門濱景都唔多客

雙向觀塘道？
你唔好玩喇咁我不如落返觀塘轉車算

安全島好似改細左

我相信黨 我可以去武漢旅行了

個安全島唔無改細到
係移咗位

其實6周不時無啦啦都塞到頂閘 都可以咁疏車

: 北行可以撘42A

60x 呢個時間安定已經兩卡
屯市一開開兩架？

此外，乘客亦可乘搭64K由元朗 (西) 出發，到大埔墟站後轉乘63R前往林村許願樹。

邊度寫?

新聞稿近尾，但kmb係米唔記得左264r?初一至四有服務的

最根本係，坐64K已可以去到放馬莆行入去

收多 $8.4掠水無所不用其極

仲會有人去林村？

係都234X/35A

下一站係 放馬莆 林村許願樹

佢宜家走唔到 可以日日影啦

好事，唔駛污染個B版

佢污唔污染B版都係咁
有名你叫青山

九巴籲車長駕駛時務必戴口罩 口岸車站及車廠設體溫計

九巴及龍運呼籲員工在駕駛時務必戴上口罩，減低病毒感染風險，多加注意個人及周邊環境衛生，如感到不適應立即求醫。九巴及龍運已在5個出入境口岸鄰近的巴士總站及多個車廠，提供非接觸式紅外線體溫計，方便員工在有需要時量度體溫。

2020-01-24 16:58:44

屌你出通告出得衰過人
上繁減車獨立出一張
下繁提早開車時間同延長服務時間嗰張印喺同一張成班等原定班次班客俾你fake哂

64k 都到林村許願樹
La

60X

E21A批12.8 最好8203/04比返柴灣

W1😙

依家42A可以由北河街到美孚，個個站都有人㩒鐘

都有上有落嘅

69X

214做得好其實係錯覺
日中寫開12-15其實經常性開20

8.4啫

樓主又有新圖可整

啲N車到維圍全部冇人坐
今鋪真係載空國際

維園都唔多人行
今晚CCTVB新聞仲死撐話雖然人流減少咗但仍然有一定嘅人數行花市
笑鳩死

有通宵黨鐵
正常人夜左返都揀黨鐵

唔係呢個問題，年年都有通霄黨鐵，又唔見之前N車載空氣？

係今年根本冇乜人類行維園年宵
倒啲車落荔枝角/觀塘仲好

就係見年年都慘淡
不過今年真係literally載空

N車咁既客量
其實唔加車條數就靚仔

北區獨市路線
差極都有個譜

繁時雙向吐公+新城市=死症
不過今時今日渣自私車行沙瀝經獅隧公路紅梅谷
或者落沙田圍出大涌橋文化博物館上青沙，
都唔見得唔塞。

有架E6X入咗將軍澳

12.8米鼠年巴行63R

又話行TH9318嘅？

試驗期不合格被收證？

唔明？
(好耐冇上嚟唔知發生過咩事)

出嚟啦羅宋湯

大年初一就撞

成班有錢仔叫爸爸買部新嘅就搞掂，
不過今次要買多架巴士

撞完咪返去同拜金的進城鄉下妹進行快活谷賽事中出十場位置Q定下驚

初三閉門作賽8頭停開，
狗巴多謝狗會

烤肉店老闆房間作賽！

H1 瑪嘉烈醫院<>天恩邨

新H1：暉明邨<>九龍灣健康中心？

藍田迴旋處塞到冚 龍尾厲鬼城
官繞東隧線為左停站無得行下路好撚唔化算
下路好撚通

88R大法好

頭先5點將隧龍尾去到碼頭同機樓 搭的士條的士佬又係橋面陪塞 麗港城出口前面上返明明可以打尖都唔行

的士司機要行正常路線

T277

除左九商返放工客
仲有醫護返放工
客源更全面

九巴仔：你唔比$8.4點去到大埔墟站呀？你唔去大埔墟站點再比$8.4 63R去林村許願樹呀？

ITALK話5513至5517將會接替1215至1219做人力車

自願倒錢落海

亦有討論引述證明我之前的說法：
有8507-36部分已裝回座位預備過檔

執柒咗佢算啦屌

九巴仔：無叫你264R轉63R咪算好

正常吖 都無乾貨

88r 行紅隧喎

又想準備過檔😨？ 之前過檔果堆冇眼睇😑

太陽都投降唔見再有開頂啦

聲稱話收到高層消息TH9318行63R個位仁兄就係以前企元朗形點一九龍方向嘅站助
以前就試過交報告話回鄉探親點知俾人見到去跟936 跟住又試過跟車教人改路行錯路
企形點一未到收工時間就走返元朗站 原因就係話悶
跟住又兇啲車長話唔俾佢跟車就Port佢 有人唔俾佢跟就中咗招

就係咁 連試用期都過唔到俾人收咗證

據悉因客量需求不足，九巴已取消申請開辦 N934

點解巴士界多痴線佬

天台玩到反車咪又係咁

其實我一路覺得佢都係將264R打錯做64K
有乜理由叫人沿路折返

呢一刻18區開花已經沒用
封關封關封關
支那年初四落嚟
入去推10下

[集思廣益] 如果自己要封陸路口岸邊個地理上最容易

去程東隧

改5518打後好過啦 起碼多啲位

就係人力車根本唔多客先應該用低載車

望到N930咁樣
同埋而家wars肯定少人出夜街

N934 開車時間有問題

來回程都紅喎利申 見過

同時間930X仲開緊，930X尾車0055應該比N934尾車0100更遲到灣仔
N934唔入銅鑼灣客量肯定差好多
而且N930入銅鑼灣客量都好差下

港島方向一向都有用紅隧，不過平日日間係好少見

車長去程可因應路面情況而選擇行走獅隧或大隧

深宵時段N930比930x/934兜多少少路都唔算好慢
對比紅小巴士穩定地有班車都有吸引力嘅
你話日頭葵芳塞二野，葵涌村大窩口做埋流水，食燈海就真係頂唔順930走線

雖然N車過海線收得貴，回本門檻低
但都要二十幾個客先夠
當N930做哂葵涌市+大半個荃灣都未夠數
剩做荃灣北+西約真係的士走線的士客量了

930X尾車開00:55
N934尾車開01:00
兩部車到灣仔會撞埋一齊
班客都唔會揀$25.6送錢

人力車最多客係行82M嗰陣，不過直梯都夠載

H1拎部單層廢青都嫌大啦屌

昂坪360纜車明日起暫停服務

昂坪360宣布，鑑於新型冠狀病毒最新情況，纜車服務、昂坪市集的景點、東涌及昂坪的自營禮品店，以及360假期的導賞團，明日起暫停服務，但昂坪市集維持開放，持有纜車門票或套票的旅客，可留意官方網站的換票或退票安排。

2020-01-26 16:36:22

路權又贏

最多客係果時停晒鐵迫住上

太和路啲巴膠影63R影到比popo趕

支持警察嚴正執法

聽日來回兩程要搭73X拜年 祝我好運

堆單層廢青講真算係咁 出車率唔低 又好少阿記式著火解體

九巴播要戴口罩嘅19卡通

今年咪又係企哂出馬路
唔係點會有人報狗

赤口巴士脫班脫到要報狗賠率
73X 1.001

今年喺一田企出馬路
班警甴特別敏感

290系列全線收車？大窩口等40分鐘一架290系列都冇

對頭拖緊卡

因應海洋公園及迪士尼樂園關閉，
主題公園路線 R33、R42 今日起暫停服務，
而 629 亦會由明日起暫停服務。

R8未能止蝕

秀茂坪巴士展

8點半嗰陣荃灣閪站一口氣開晒0同A
之後35分準時開X
結果成抽火車咁埋黃大仙

同埋呢期290多咗人碌車，42C轉296A會快過搭任何一部290系

新虧蝕用車預想效果

(原圖：)

好似酒店照常開放

仲有廸廸湖

我覺得橙公司轉用淺紫色應該幾好睇

大年初一即「開年」，傍晚時分，兩輛私家車違泊於九巴中秀茂坪巴士總站內，遭站長趕離，司機與多名九巴職員爭執後離開。個多小時後，多名戴口罩黑衣兇徒疑報復，持木棍及鐵通到場毆傷七名九巴站長及車長，並毀壞站長室設備，得手後逃逸。七名傷者送院治理，案件列作襲擊致造成身體傷害及刑事毀壞案處理。九巴對施襲予以強烈譴責。

警方正追緝七名年約20至30歲中國籍男子，案發現穿黑衣、黑色長褲及戴口罩。

七名傷者輕傷送往聯合醫院治理，他們年齡介乎29至62歲。消息指，事發前個多小時，曾有一輛平治及保時捷私家車，停泊於中秀茂坪巴士總站近入口站處，站長指出對方違泊，兩名司機與九巴職員發生爭執，其後駕車離去。未幾發生襲擊事件。

黑警又唔做野

N930 + 灣荃紅頂 +49s 有辦你睇
仲想N934????

會比人打不如疊埋心水等福利

隔離就係狗屋喎

以2003年經驗，港豬會衝哂去郊區行山吸新鮮空氣。

好想E400行23

今日又有開872
不過加多個X

只限8000已預訂會員入場睇馬
連黨鐵都唔開馬場站
有客咩

始終有啲需求嘅，咪當比啲車長拎下福利囉

騎LocoBike也不遠

行去火車站坐火車算

03年冇咁多本地行山群拖篋蝗遊艇船p打卡文青一地露營垃圾

btw又唸起佢地

2003年6月15日-2006年5月21日

2003年6月15日-2014年11月16日

T6線與698R線均為2003-04年度巴士路線發展計劃中建議開辦的路線，目的是為方便港島南區和東區之市民前往西貢及西貢北（隸屬於大埔區）遊玩，以振興香港本地旅遊業。

Streetdeck訂單泡湯
老九加單25部11.3MMC

屌...又 mmc

唔知W6S1 同另一部Streetdeck會點

WJ1984退代理，但你講另一部係咪未出牌？
好似冇印象

25部？
250部都唔夠啦
老實講狗公司真係再想買孖擔，
因為真係慳勁多，
可惜事如願違，失敗收場

25部
all in清水灣道3寶都只係啱啱好

唔知64k 269M 行唔行到11.3

膠talk話總數101部
76+25

早繁限定柴小地區觀光服務

係咪出綠色曱甴趕

今日九巴極深黃暨唯一本土派合約時薪車長周健榮義士返38，手足記得坐佢車懲罰佢

光復香港
時代革命

除咗佢之外仲有邊個可以改d咁嘅名同埋po d咁嘅垃圾嘢

Hi 波比黃

扮撚完黃未
一次又一次出名點解唔可以放棄

P牌冇得負

加價啦，分化L

收皮啦波比黃

王逸豐你肯收皮未 屌你幾多次都唔化

同埋我想講大把兼職黃底過呢件 完

喂你煩撚完未呀 當呢度fb任得你發癲呀

11.3至少31M用得之餘 客量又唔失禮
仲有其他12米直梯線都用得

11.3中擔車點會唔得阿？

但支持香港獨立及勇武就真係只有周健榮義士一個

呢度梗係可以任我行架啦，一嚟言論自由，二嚟反正周健榮無連登ac，佢睇唔到嘅

我教大家三個字

冷處理

唔好理嗰個on9仔啦

係 由佢丟淡

老狗一心孖擔有錢佬就算，
條64K話之你頂到坐車頂啦，
最好送哂啲客俾紅綠頂

但孖擔慳勁多 除左車價同隧道費之外 邊方面慳左？

搞咁多嘢之後竟然係退代理??

咩節目

我就用個車牌搵下資料。
同我第一時間諗法一樣，
就係廢事有架新廠長霸住個車位

兩條車軩 X17年
車擔嘅零件 X17年
維修工時 X17年
開咗巴士公司八十幾年
哩條數當然識計得好清楚

咩節目嚟

可能因為基數細
934全車都有帶口罩

有無10 個人搭？

今日有20個，好旺場

個宣傳廣播咁煩膠都冇人搭 慘

九巴934號線特快往來荃灣西約及中上環,灣仔
乘客可於西隧免費轉乘936往來銅鑼灣
詳情請瀏覽九巴網頁或APP 1933

不了 搭930X 好過

成日都係塞係龍翔道果陣先黎播呢個煩膠廣播

難得荔廠車有清潔
一上車勁大消毒藥水味
連個地台都未乾

930X正好多
直達銅鑼灣已經贏咗

其實而家巴士有無開返冷氣生風 仲用內循環都幾仆街 好似黨鐵站果啲到而家都仲係唔開冷氣 又焗又熱 空氣唔流通真係攬炒

通常架車啱啱有人嘔完就咁

想搭車的時候：仆你個街唔係全日？

大涌道直達西隧真係幾吸引

入唔到銅鑼灣已經倒扣有突啦

新巴城巴有

九巴沈工程師絕對相信 nippondenso套系統

珀麗灣 嶼巴 城巴 啲青年呢？
青年玩水玩到執笠

其實點解唔學英國巴士咁 部分窗可以開小氣窗 冬天又慳返啲冷氣

英國巴士無冷氣，夏天溫室

驚冬天漏冷氣

夏天

典型港豬心態
你入到室內仲著啲厚衫就抵你熱啦。
哩啲我屌唔少

細公司買十幾廿架當然係首選大陸車
新巴要上山先要焗住買E200

下 除淨短袖都焗熱 好似抖唔到氣咁喎 ching你無野呀嘛？

城巴新巴細咩？

viutv 發洩擂台

以前中巴啲3A黨咪係

運輸署暫停車輛續牌申請

RTHK 即時新聞
網傳九巴將提供有限度服務 公司澄清乃謠言

九巴說有社交媒體流傳訊息，聲稱九巴將提供有限度服務，九巴澄清息純屬謠言，九巴及龍運如常服務。

2020-01-28 16:37:34

W1 準備止蝕？

機場批85用到殘先比新巴

唔翻炒e400?

財技

有邊日唔係有限度服務

我只係提下大家咪信啲 fake news姐

新巴都係用到55殘先過非專
唔通搵最新做咩

Show Blocked User - R730
Show Blocked User - 光復九巴時代健榮
記住唔好覆佢兩個
輕輕留下負評就得

B1除外
唔封關繼續發大財

日日運豬

而家批短車線大部分包括64K都行得11米，梗係有大買大買11米啦

11.3米同E400車價爭唔遠
而家加單買成百部個價又可以靚啲
梗係買11.3米啦

63R行法: 大埔墟站 大埔超級城 太和 太和路特快上公路向九龍 大埔出口 廣福迴旋處調頭 公路往粉嶺 林村出口 林村

兜成咁 何不照行64K算喇

傻豬嚟嘅，你咁講打擊唔到我
只會顯得你無知又白痴，
依到係連登你返膠talk適合你

埔火有兩隻巴膠影63R
無啦啦變咗做大埔警署一日遊

太和路嗰堆呢

係太和路
埔火冇人俾人拉

今年63r客量跌左好多，太和極小見到頂閘班次
連帶64k 和林村塞車問題都比去年過年改善好多

九巴稱為進一步保障員工及乘客安全，九巴及龍運巴士會在5個地點，包括機場、港珠澳大橋香港口岸、佐敦(西九龍站)、落馬洲及紅磡站 的巴士總站，對於派發口罩予員工和乘客，旅客可按需要向工作人員索取口罩自用。

班支那客一盒盒咁拎走

我鐘意佢去到入境處跟鴨仔咁行

唔好意思啊
有樣嘢想提大家㗎

搭巴士嘅時候留意下呢啲車牌
TT 9134
TU 7039
TU 7399
TU 7834
TU 9317
TV 2773
TV 2808
TV 2890
TV 3361
TV 3639
TV 4017
TV 4068
TV 4315
TV 4339
UF 6914

因為呢啲12.8米大巴士主要都係行B1
但係有時都會因為車輛調配嘅關係改行
968 268C 269C 268X 68A 68X 276P

總之大家小心至上
#手足提醒

E6X呢

邊有得避
架架車都俾支那客坐過啦

今日坐左兩程249X，大圍去青衣果程四十幾個客得兩個無戴，返大圍三十幾個得一個無戴

講開續牌 非專歐三係咪延至6月30日前都仲可以續牌

歐三改6-30死期 續牌要先過到骨 仲要只限續一年兼且冇左劏豬慰問金....俾你會唔會咁笨先

狗公啲U廠MMc需要啟動自我毁滅程序
冇記錯呢隻病毒係金屬地方可以存活12小時

日日煩住個車長 知醜嗎？

今朝work3又贏

胎

錯 係四條

不了 坐930x 直飛荃灣路 / 坐返自己直飛灣仔算

高鐵收皮 W系打算點處置

有傳W1只會調整班次，唔會止蝕

員工專用X線

聽到識背
好鐘意搭934

60分一班？
定全日幾班每隔2-3粒鐘一班就算？

無客鋤Dee，滿客開車。

Carlo : 想鋤Dee就搵唔到第二個人

今日厹收車list

B1 7-8>10

咁全日一班車都開唔到

全香港唯一一條唔使清潔嘅路線

因為冇人

城巴仔：清潔又點？都無人撘嘅

原來九巴啲巴士冷氣鎖咗抽生風個功能，肯定車箱裡面好多細菌

講起 其實幾時先可以學下新城路線宣傳靜音
轉A車慳6蚊又係煩到仆街

煩? 睇死你班咸魚咪又係照搭
btw roadshow已經重返九巴pmon

italk話城巴申請緊W1暫停服務

真正止蝕

可能停咗就唔會再開返

黃：靜靜雞

冇人記得㗎

有請小鳳姐

290A
每三個站報一次

反高潮
W3比W1更早宣佈暫停服務

如果東鐵呢排又出事咁咪

縮去沙田站咪算

唔撚係掛
屌 新城市去上水又得返黨鐵 去大埔又要俾$9.6坐72

12800 迫害 73X

W1都出左通告暫停

同時再次提醒629停開，佢教人去海洋公園坐70或75，竟然唔教最貴果條590

恭喜W1成功止蝕

方便過兩日搵d借口停埋590

疫情來襲
狗閪同城仔或成最大贏家

運吉話W2都停
屌 剩係停W1咪得

九巴出左通告
W2 停埋

戇鳩
W3明明係通勤作用為主
膠鐵客都唔知有冇10%
條膠鐵冇咗都唔會冇人搭啦屌

81刷

問題係本意W系係接高鐵
所以理論上高鐵停W系都停

W1終於等到呢日喇

既然政府死都唔肯全面封關，喺東鐵綫本身已經係病毒溫床嘅情況下，W 3 唔係更加有需要存在咩？

識人為咗唔搭生化列車而搭W3由上水落沙田
厹就咁樣搞

轉做 M2, M3、K2, K3 啦屌...

73x乘客喜迎12800，不過可能轉個頭倒哂落75K

今日始創出面見到架202，全車客數五隻手指數得晒

有客已經好神奇

今時今日嘅時勢
74X 73X 低載都夠用啦

從 1/2 起，龍運巴士 E31、E32 及 E32A 線新增與 15 條九巴路線的轉乘優惠，最高優惠 $5，為期一年。現有與 290 系列路線的轉乘優惠維持不變。
#十二個二可以出到旺角 #十四個六可以去到黃大仙觀塘

詳情 / 討論：

立即追蹤我們的全新 Telegram 頻道：

坐9巴入機場

我搭周健榮車關你撚事咩

我坐政治立場深黃嘅巴士司機揸嘅巴士關你撚事咩

唔關我事就唔講得架咩？
咁人哋打份工揸車都唔關你事啦
咁你日日走去煩住人做乜嘢呀又

我咁啱要坐38，而咁啱班車周健榮揸，所以咪上囉

仲有其他九巴司機大部分深藍，唯獨周健榮係深黃加本土派並支持港獨，所以咪優先坐佢車囉

光復香港
時代革命

唔好理佢
唔好quote佢啲cm
由佢玩單機版連登

又係你條on9分化狗

仲有唔好理條五毛

係呀
有咁多咁啱

係都要衝出嚟柒

兩條分身一唱一和互屌屎忽，天生一對，連登巴膠最傑出代表

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

59X早繁10個上屯公

B1 連續兩日
7-8收到10

B3X
15分鐘收到20分鐘

，口岸線肯停未

B3X平時基本消費5-7分一架
全盛5分鐘三至四架
依加收拉到20分一架都載空

下星期開始就會沙士班次重演，
唯一分別係大車唔會轉細車，
特別厹。

B1 山水特都收哂

車廂清潔抗肺炎？

B1 收車抗肺炎

所有B字頭巴士收撚晒車就岩晒

諗起都興奮

我絕對支持削減B線班次

對於暫停來往西九龍站和上水W3巴士線，北區區議員林子琼指已有街坊因此感到不滿。「沒有太多街坊會乘坐該巴士線到西九站總站，但很多人會乘坐到中途站沙田。」她指，早前東鐵壞車後，街坊發現該巴士線往其他地區相當方便：「因為東鐵很擠逼，加上最近肺炎疫情嚴重，上水又接近羅湖、落馬洲，車廂內細菌亦多，有巴士的話，街坊不會選擇東鐵。」林子琼認為，有關路線停駛造成的不便，街坊在新年假復工後會更顯著，認為巴士公司應維持服務：「不去西九站就可以了，因為也沒有人會在那個站下車。」

B1 已經收到去15至20分鐘一班

B1要做落馬洲個邊啲村民，大幅收車就得

開短棍

天慈至型點

留架75小巴都夠啦

已經收到12分鐘一班
老九好波

天慈至形點 10分鐘一班
形點至下灣村 60分鐘一班

「不去西九站就可以了，因為也沒有人會在那個站下車。」
「不去西九站就可以了，因為也沒有人會在那個站下車。」
「不去西九站就可以了，因為也沒有人會在那個站下車。」

唔係講司機呀

sor get 錯野
不過睇個勢下個月都未必有咁多公司復工

老九好波

B4拉到半個鐘一班
B6一入夜都拉到30

B4 B6通宵減到一個鐘一班

無良柏你都有今日啦

黃公司：我條B7

鳳翠議員岩岩叫緊擱置B7
會唔會比佢成功爭取

膠TALK五毛沉默系列

依個post咁撚多show blocked user

無良柏：好嘢，有得止蝕
（夜晚B4 B6 901通常都係載空）

極危險，不了

B1 B3X 收到15-20分鐘一班

社會責任

無良B2無收
但拉到去最疏嘅15分鐘一班
時間表寫10至15分鐘

B2P
5分鐘一班收到15分鐘一班

邊境削班抗肺炎

B3系班part time全部停工

Car佬KOL都收收皮先啦

綠茶婊拜拜

有個user叫叉燒王子
開tg group 低價賣口罩

聲稱有最少10萬個口罩
全日本最後500個N95係佢手
係同3M總總部攞貨

要填google from入whatsapp grp俾錢

請各位小心 特別係CD ROM

請廣傳

最新消息
英文名 Ng Wai Chung
電話 62265933

有個user叫[size=6][b]叉燒王子 [/b][/size=6][size=4][gold]開tg group 低價賣口罩[/gold][/size=4]聲稱有最少10萬個口罩全日本最後500個N95係佢手係同3M總總部攞貨要填google from入whatsapp grp俾錢請各位小心 特別係CD ROM請廣傳最新消息英文名 Ng Wai Chung電話 62265933[img]https://na.cx/i/6fZZoic.png[/img]

我見到靚女都會講早晨啦

綠茶婊就唔貼好過貼🙏🏽🙏🏽

241x有份被暫停

厹版W1
借勢停

死link

精神病院有，主要係學校假期停開果D

初頭睇到topic嚇死 仲諗住竟然嚴重到停駛

九巴新聞稿寫加強服務

新型肺炎疫情持續，九巴正研究因應實際通勤情況，加強早上由新界前往市區的巴士班次，例如新界西往九龍區的路線，鼓勵乘客提早出行，利用巴士車廂較寬敞的空間，分散人流，以減低市民感染風險。

而因應教育局延長停課的安排，21條九巴路線將會由2月3日起暫停服務：

3M (特別班) 彩雲 → 慈雲山 (南)
5C (特別班)貫華里 → 尖沙咀碼頭
13M (特別班)寶達 → 觀塘站
14D油塘 ⇄ 彩虹
14D (特別班)藍田(廣田邨) → 彩虹
17 (特別班)九龍灣站 → 愛民太子道東麗晶 → 愛民
23 (特別班)順天 → 觀塘碼頭
28S裕民坊 → 樂華
34 (特別班)葵盛(中) ⇄ 荃灣灣景花園
43D青衣長宏邨 → 葵盛
82B (晨早特別班)美田 → 大圍站
86S錦英苑/馬鞍山市中心 ⇄ 沙田站
87P利安 → 頌安
91P香港科技大學 (北) ⇄ 鑽石山站/彩虹站
93M將軍澳(彩明) → 寶林
214P安秀道(仁達樓) → 長沙灣(甘泉街)
241X青衣長青邨 → 愛民
261P兆康苑 ⇄ 天平邨
288A水泉澳 → 沙田市中心(循環線)
288B水泉澳 → 禾輋
288C水泉澳 → 大圍站
296M (晨早特別班)唐明街 → 康盛花園

By 頭條日報

九巴發出新聞稿，表示正研究因應實際通勤情況，加強早上由新界前往市區的巴士班次，鼓勵乘客提早出行，利用巴士車廂較寬敞的空間，分散人流，以減低市民感染風險。另因應教育局延長停課的安排，21條主要服務學生的路線由2月3日起暫停服務。

詳情 / 討論：
(by 291p)

加強早上由新界前往市區的巴士班次，鼓勵乘客提早出行

唔收車？

抽學生線車加班

狼來了
8P朝早返小西灣減三班
一部抽俾82
另一部抽俾720特車
最後一部私小西灣MB
*相關路線更表已更新

好心柴小冇咁大個頭就唔好搞埋咩88X出嚟啦

1005咪有哂囉

柴小真係寧願開一班88X都唔想開流水線
不過而家係邊度有窿就搵嘢補
反正8P減完都仲好過好多線就由佢啦

狗巴當241X係返學車
唔怪得屌極都唔肯延長去九龍城碼頭同埋開晏啲

你啲數呢

唔找好過找

241X條走線
其實到底有幾多客
分分鐘開多班遲少少嘅做奧運番工客好過

依家有特快43C

B1 今日2-35

無定向班次

係喎
厹司就快唔理長深荔
谷晒上42A算

收車減班減客流抗流感

但青衣北冇特快車去大角咀
得回程有41A

成大條東涌綫喺度，算吧啦

咪ON9啦 近黨鐵站就一定要搭佢？
你唔諗下點解44/41長安佔成條線嘅客量超過9成？
（繁忙時間目測 44/41都係長安落車都要落幾分鐘 落完成架車得番幾條友 本身頂閘）
青衣搭鐵去美孚長深荔唔快咩？隨時仲穩陣/快過搭44啦
點解咁多人揀搭巴士？唔洗行 又有位坐囉
同埋長安下個站已經美孚 特快車囉 又唔洗兜青衣

條948又係咁
個個諗住長安近黨鐵站 就搵長安做總站
兜完長亨再落番青衣邨
ON9
望下948P長安可以坐滿上下層

巧遇

坐V8L，post 腳圖

佢唔係坐因航先會post腳圖咩

唔係，post 過坐厹巴、九廣通

吉車遊街

認真
948P可以考慮開下繁回程

譚仔包車

73X名正言順收車

成個大埔得72X冇收

182假日時間表同平日好大分別, 好似早左成大半個鐘轉時段

如果你計出市區就係
計埋區內就75K都冇收

有無人可以列返邊條線不在內

九西一至六都行紅日時間表好似唔預人會返工

大埔幾條x 紅日早上 晚上雙向好疏車，係11-17先車多

其實又唔係真係好吉，我大概六點幾嘅時候都見到有人用佢去又一城同埋返去啟晴嗰邊

74A咩料
Btw將軍澳行山線條條都有想點

120
一車搞掂

74A二個鐘行唔哂
應該係早收一個鐘，唔會收一車做90分鐘班掛

277E？

14居然不在名單上
14X更加驚奇

1A

51 53

14X本身都夠疏

所有將軍澳九巴全日線都有份

由277x派車，應該有份減

More

51假日多幾倍車

呢兩條不過不失啦
本身都唔係做返工客生意

全個將軍澳都有份，永不落空
係咪當咗將軍澳人唔會出區

因為地鐵冇減班 夠載

51 假日時間表仲頻密喎
唔係全部路線星期一至五嘅時間表密過星期六日

73B都無

因為73B無分平日同假日時間表

其實已經開始多返人要返工
星期五搭車同食飯都明顯多人過星期三

收返先
14開緊25分鐘一班

收車都係要搭

有消息話會4號開始減

聽日屯廠再加入誇廠字軌，但係車長仲未操車

即係可以名正言順收車

佢order啲線大部份都係加班車形式開，只有正線係跟預定班次開

狗公B1 減到 25分鐘一班

黃公B3X. 由15分鐘一班加密至10分鐘一班

澳門規定所有巴士乘客必須佩戴口罩

澳門政府公布，由今日中午開始，所有巴士乘客必須佩戴口罩，才可上車，否則車長有權拒絕乘客上車。澳門交通事務局呼籲乘客，乘搭其他交通工具也應主動佩戴口罩，注意個人衛生，並要求各公共交通及相關管理公司繼續加強對車廂及車站的清潔和消毒，留意車長及員工身體情況，共同做好防疫工作。

2020-02-03 12:45:21

點解81c都仲咁多人坐
反而東鐵拍烏蠅

東方昇測試過東鐵車廂無清潔

你估九巴真係好乾淨咩
我見到81C成車廢老都廢時上車
東鐵起碼隔幾分鐘就可以落車抖下氣

叫佢check下其他交通工具先啦on9

98C/D都要15/20

98C企車頂都似

喺人哋唔想搭鐵嘅時候，厹就搞啲咁嘅嘢

厹眼中嘅垃圾廢線40竟然冇收車

今日天水圍全日開緊25，有一二班係隔20嘅

B1收皮

B1可以止蝕了

恭喜B1收皮

⚠️因應2月4日起，羅湖、落馬洲、港澳碼頭封關，
途經落馬洲口岸的九巴B1將於2月4日起暫停服務，直至另行通告。
#元朗 #天水圍

天慈 <> 形點

政府宣布午夜起關閉羅湖落馬洲皇崗及港澳碼頭口岸

2020-02-03 17:13:40

嗰幾條禁區村變咗孤島

有75小巴應該都ok嘅

幾時到B2 B3同港豬噢嗰堆線止蝕

72X再收可以直接收皮

AVBWL1行6F係poly對出中線死火
都唔知點過客

試過坐290係大窩口油站對出中線撞左
不過poly多幾條線又唔同玩法

原來907C回程喺大埔中心個站位係同307P一樣，
好似到目前為止都冇停啱過，
每日都係停站長室嗰邊

龍運巴士職員群組傳出消息，一名有傳曾經到過深圳的龍運機場總站票務員工感到身體不適，需由救護車送院。

力谷214

93K/95M/98A收哂車點返去呀

截左線嘅巴士，用佢嚟單擋過客

精神病院mode：步行也不是太遠
痴線mode：有E22A照上
正常mode：ETA分別幾耐先有車？

厹：由寶達邨步行往翠林邨亦不是太遠
只係由九龍行咗入新界啫

緣分到了巴士就會到

聽日B2, B3X 準備發國難財一定加班

求新巴城巴員工入，關於罷工

KM no IT模式：
93K/98A/93C/98C: 城巴時段

想問下返大埔既907c第二班係西隧仲有冇得上

B1 2007~2020

有冇人去送殯

幾時到B2同B3 系收皮

好行夾唔送

輕鬆

曾經係最賺錢嘅線王
仲有曾經班班爆嘅B3X B6
而家

厹最快手止蝕晒W2/W3/B1
城巴cut到條W1，仲有B5 B3系
無良柏或成最大輸家，B2系 B4 B6 繼續開，仲有冠忠跨境收皮，校巴又停課

無良柏已經減緊售票處同跑狗想cut cost
只係其他車繼續載空

坐低等3個字
我跑上和樂追93A

深圳灣變往來中國陸路客運關口獨苗 預測仲有得做

跑狗線黎講 對比老冠堆24小時跨境專線 新紅雞同屬集團嘅永東實蝕得仲甘

老九同城新係係咪暫停咗請人同開班？

厹需要請清潔多啲

屌296A收左架0540開既車

290 都好似收左班0700

40都收左架2車

老冠有咩深西跑狗？

狗巴大西北路線有冇減班？

屯門跳車站早繁揾架巴士都無

263減到點

行完成條屯公都唔見一部

即係263班次回到未有轉車站年代

皇崗車停駛定係改行深圳灣?

B3X B5 R8

識人喺老冠做
上年年尾已經開始要放no pay leave
過完農曆新年又要放多一個禮拜no pay leave

疫通巴

B1啲掛牌

通街走呀

屯元天

加埋厹廿細都唔清一次車箱

厹：清潔又點

聽聞今年既 RPP 建議取消 W1
真既話就真係熱烈地彈琴熱烈地唱

狗巴幾時恢復開班入職，比佢停9左

早就要啦

反而A43P果種改法又一條A33X式行足全區，反而我估係為左改經屯赤減價舖路

城：國家嘅任務交返俾國家做，每日蝕小幾皮好開心

條線應該入皇后山
啲招標線冇條正常
龍山隧道走行東西隧
青沙落旺角上返深水埗
大老山落啟德
但其實拉978A/270D/270C搞掂

其他項目：
城巴20A啓德去西九站
970X/X970入甘泉街
3X開回程
呢啲反而正常少少

入啟德果條真係on9到喊，跟277A咁行入觀塘咪得...
青沙先旺角後深水埗好明顯佢睇完270B都係覺得旺角客量有保証過深長荔

970X拉落去真係無眼睇，嫌脫班脫得唔夠勁？

都唔明北區人去啓德做乜春
去黃大仙樂富好過
去觀塘就同277A重疊啦
我搭過幾次270B都係深長荔多人喎
條招標線又唔做荔枝角

擴大服務範圍都係好事黎

睇反東隧果條原來經北角炮台山

定係暗中厹已經中左，做大青沙轉乘
不過青沙下下班次都0-30都預人轉車

感謝狗公收車收到73X大河道返大埔出架12800都企人

期待文件寫
最繁忙一小時載客率：0%

真係西線

九記準備大幅減班

960 3架吉車玩424返屯門

全體路線: 4-60分鐘一班

大埔出咗

實際上收得勁過假日表
對家都有類似情況
以930為例
今日#6300係開13:10
但係因為收到20分鐘
改開13:00
要order 930嘅962都一樣

682X 改行繞道西隧青沙入新界，好癲

74P玩咁大

update:
N796全晚入康城
671X行東廊
N20大角咀去啓德
111P回程
E21X兜旺角油麻地
其他睇落幾正常

啱啱四點幾搭80X返觀塘 開10分鐘一班

點解唔執W2, 現有停廣福唔停大中走線十級ON9

你想講W3

寧願佢喺太和路 大埔超級城出邊加站

都好過佢淨喺廣福邨入邊兜圈出返嚟

988係咪最大number

796X 2.0
拉長但加唔夠車
甩班甩到坐車頂

應該係未有粉嶺繞道前嘅行法

追加：
E21A兜滿東
73 973重組
E21A一開二啦

九巴12P海麗去紅磡站

根本要啦
吐露港>太和路>吐露港
完美

睇個款
今年柴小應該又再瘋狂派膠

想知郁南區有咩用，拉走904、改下971噉咪好

E21A要跟E31/E32A咁架喇
最好搵條係落尖沙咀咁就連尖沙咀都有E車

E21X現有走線全日

N796
康城終於有全晩通宵車

本身已經大，970X又冇得X970噉飛走油麻地

反而未有全日日間線去油尖旺區

啲新88系真係...

據預言家指, 城巴W1因客量低被建議於2020年第三季取消.
每日約400名乘坐第 W1 號線的乘客建議使用914或港鐵.

其實970/970X呢組講到口臭應該要重組
一條應該跟905咁出入西隧，另一條跟原線做佐敦
全組線最塞車地方行齊哂，多多車都唔夠用

跟905咁入做到旺角特快

796X咪去到尖東囉

點解唔搭閪鐵，過美孚站半空

南區服務範圍唔同

咁973呢個死問題真係無解，長又收得平客量又唔係好
最先南港島線通車果時想取消973，反對理由係赤柱同馬坑變左無車去瑪麗醫院，當然呢班客應否由一條過海線流水咁做係另一個問題，但呢個理由又唔係唔合理

36X開回程

太和路大中行返去廣福也不算太遠
仲要本身廣福兜圈又唔停入面，咪又係要行
大埔墟入面改完應該一樣路程
太和就由無車變有車
大中唔洗接駁
連頭塘就放棄拉

如果搭W3返大埔，又要轉車，我搭其他線唔好

914入去停返W1個站位就算啦

加轉乘得唔得

呢樣係真
不過新城都係薄扶林道線全面引入補差價轉乘，即係佢根本想推人轉乘就算，尤其港島方向970X根本無特快效果
反而九龍方向拎邊條改先頭痛

另外，厹繼續死唔斷氣想踢37入荔枝角道

但係行全程慢到成個繁忙時段做得一單都無用架
見有時970下繁數碼港45分鐘都未入西隧，計埋塞佐敦旺角ssp都唔知幾耐先行完

望住瑪麗人龍，淨做佐敦/旺角/ssp其中一個地方快車都應該餵得飽部車

又或者繁時再分拆，對前段客泥講，你開到5分鐘一班但十世都未上路，仲衰過同開10-15分鐘但快上跑道

796X 不了

3X回程放工可以搭
希望富祐直上，唔好兜富山

仲話開多d車減少傳染機會

平線就想殺

條西線今日 日中去荃灣開16分班啦
近日全大埔x線無條收車收得狼死過73x

九龍方向拎x線改，改完應該無人去旺角會上970，然後970繁忙時間一班ssp/一班佐敦旺角短棍掉頭算數

早上10點後甘泉街出到長沙灣廣場對面起碼15分鐘，
邊個垃圾主任諗出來

追加：
930X來回改道
41/241X合併
701A北行經西廊

直去工業邨
𣎴如經元朗北

皇后山果幾條招標線走線邊條on9度出黎

673都有改道
載客率竟然高過278A
(65% vs 63%)

A26P全日食左A26
A29P入寶達兜個圈轉上安達臣
拉埋入康城改叫A28

表達得太衰自膠
應該係A26改行A26P條路線

278A入皇后山
78A皇后山去粉嶺站
X78K沙頭角去華明

969A上天北

康城去機場使唔使兩個鐘

開671X由171抽車，唔怪得關油尖旺區議會事
296P終於唔再做循環，應該肯改埋開車時間

油尖旺rpp

行完安泰仲要係順利邨轉圈
簡直嘆為觀止

A29P改稱A28兼全日拉到康城站
終於等到康城越嚟越多全日巴士嘅一日

係

城巴930 越做越hea ，反而930X有心做多

不過依家東京街入李鄭由朝到晚都塞到hihi
依兩年嚴重左好多

調景嶺轉個圈
寶達轉個圈
順利轉個圈
無意冒犯但真係遊花園極致

btw796P進一步延長服務時間
往尖沙咀：0700-1700
往將軍澳：1200-0000

好心做埋工業邨收工客啦

另外，厹繼續死唔斷氣揾36B落手
另外，厹繼續死唔斷氣揾280X兜駿洋邨

尖沙咀都冇人住啦

四順交俾A26咪算
你係做安達泰就真係直落彩雲啦

可以轉車返九龍西新界西

930回車慢呀嘛，葵涌村大窩口燈海再碌返入荃灣，又無得縮線

A26行埋順天就U-turn返樂華

有車都好滿足 依家好難罷鐵 兜都唯有硬食
796P去程開到1700 回程1200有車

290X+A31/2快定A28快
康城只係愈來愈多巴士做泊車站，無意冒犯

講起上嚟康城個PTI幾時開

仲有多條新巴797
康城去九龍灣商貿區
經將隧 偉業街
每日開0600-0000
平日有兩班入埋工業邨

恭喜康城

到時98同797大亂鬥

797清半直上將隧
出隧道直落觀碼
Megabox調頭原路返清半
15-20分鐘一班

98一樣清水灣半島後入將隧，九龍段同296A一樣

sorry依家先留意到98
呢場將轉大戰精彩了

上角街石頭街大廈街德士古道
唔好彩支支都停就

單睇基本盤就98好少少，因為98入到工業邨，兩繁有逆向客源

另，做咩開671X
點解唔開當年計劃中176，當年試車比東隧更快去到九龍灣商貿區

興芳路長期得一線
葵興站對出必中燈尾

98應該有觀塘道強大轉乘網
797796系似乎可以準備迎接減班

係，長遠佢似想陰乾條298E，又係平之過，反正都係轉乘線，轉98每個客收到兩個幾好過298E幾毫

精神病院好快有人會話98唔入坑口，反而康城有直出線係迫害佢地

另798A/798B咁改又發咩癲

69C淨係加兩班，半全日既幻想幻滅

已經有

798AB會不會係想為南北分家鋪路

可以開定盤估下今次大戰過唔過一百版

佢咁做賭緊將南D客會回流
因為寶琳班客要尾站可以上返798，坑口就點改都尾站
係將南又原地自轉一圈...

咁樣行坑口圈

好多人住坑口寶琳返工業邨

798B轉796C定98C受歡迎d
798B轉797/796X VS 297
柴小的如意算盤係唔係咁

改做A28 條路應該會快過而家
康城出將軍澳站都係用10分鐘左右 全程唔塞應該90分鐘埋到單
其實當初a26開個時就應該要咁做

康城用797轉A29入機場
條氣應該順d

無辦法，現實係所有巴士公司都無興趣做平線客生意

應該會加返個bbi掛？

傳說中紅van會睇住巴士ETA開車時間，係巴士到站前閘客
唔知98同797會唔會見到

厹公司又慳隧道費

睇漏左樂華個位
咁搞法唔怪之得四順同寶達咁棘

82Bvs小巴
我賭會鬥打大，愈鬥愈偷偷地早開

元朗國搭返天水圍靠晒 264R 269D

去旅行拖住個gip 一程過點都好過轉車既
反而返工既到時可以797轉e22a

[member]完全on9行法
好心798A返康盛過隧道跟A29行
去沙田跟A29行，入一入欣景路無死
[/member]

似乎城巴已經簡定要泵密A29
將南坐新巴上將隧轉車啦
唔轉就是旦搵條開60的A28塞口
不過將南坐E22A平靚正
係得康城

241x改落九碼 呢鋪應該搞得成

33A年年榜上有名的下場
縮落美孚 縮落深水埗 減班 減班 仲有咩？
33A/37邊條跌落30先？

點睇都33A先，九同城都唔想做葵涌邨生意咁
跟住30X又入埋西站更加想33A死

鬼叫唔可以做葵涌村總站，飛走大窩口村咩
慢起上泥930可以半個鐘葵芳都未入到沙咀道，仲要周圍都無塞車只係食燈
附近站位非常完美，個個站都有一二個人落車，食哂所有燈尾
其實可以cut少一二個

啓德果條智障到
觀碼清客算啦

608入筲箕灣+經宏通街

細個童年回憶MAN行967
睇見904 914今日都單層
會唔會有支那廢青

33A,930荃灣市出九龍、港島需求低，需求最遠去到大窩口邨，大窩口邨無巴總容納兩線，敗筆

cut~~

自私車都要16分鐘！？

唔係傳說 係真事
上村紅頂成日閘64k 客

264R 周末限定

拆完都係咁撚鳩
沙市繼續兜到喊先上公路

有人話可以拉入去大廈街

259X咁行係咪要就62X

黃大仙rpp
22兜沐泰街

其實20直接沐泰街開會唔會好啲

20 49%
22 31%

20得49%

PSHK:
大嶼山慈善巴士公司車廠大爆炸

Leslie Chan KL 陳嘉朗
5小時 ·
剛收到油尖旺2020 - 2021 年度油尖旺區巴士路線計劃，先cap定圖俾大家睇個表。

當中對尖沙咀西最大的改動，是運輸署建議城巴W1取消，這一點我們極不同意，早前也有向運輸署提出更改九龍走線以增加客源。

有幾部MAN已經

無良柏:
不用怕還有E400

啟德唔講街道網點，居然冇整 bus gate / 巴士專路。608想入完沐泰街u-turn、再入沐安街 three-point turn，之後係咪可以入埋沐翠街... 又唔係承啟道有站

B2 B6 停駛未

成個道路網都唔岩搞巴士

今朝71B兩架車都係出12.8

屌佢老味74X無加車
早繁入大埔已經成日頂閘 正線本身都得返15分鐘一班
仲要開74P

又收車

做白石角寧願襯沙中線捐四部車比272S塞住個空位咪算

不過老九只會收走哂所有資源，唔做新區

遲啲入晒伙先易搞
同科學園夾埋做到兩邊客源

265M 269M 由12分鐘一班收車收到20分鐘一班
架265M 天富要企，天悅頂閘，天晴飛站
見到架69M都頂閘，平時呢個鐘數真係少見

老九自己都減緊班
暫時都唔會開班啦

好似今年就會入哂伙，rpp今年寫定，再比九巴拖一年半載找數差不多了

本身今日入班，睇黎都唔洗再諗，聽朋友講炒緊半職同紀錄不良

晏d打去問下佢先

想on99渣份巴士都咁難

呢份大禮林奠有份送

當鹹魚落到新清水灣以為好似290X直落
點知一個轉左上橋入順安

秀茂坪寶達藍田鹹魚：重有我哋呀

想問下點解城巴唔將所有Hanover橙牌連接報站系統?

我見#8206電牌都有連接報站系統, 即係話無論新舊車都可以連接電牌同報站系統, 但係新少少ge 70XX 91XX就好似冇連

入左伙有需求就易搞
同掃管笏一樣 入晒伙252應該可以全日開十五分

682X回程變988行西隧

下繁觀繞老隧返沙田唔係人咁品

運輸署都想玩吓一決雌雄

下繁返沙田：

最快：西隧青沙
其次：紅隧獅隧
最慢：東隧大隧

所以680x 681就算未開980x都坐唔滿，啲人情願保鐵算數

新城認真不得了
竟然諗得出5X返堅城方向跟足5B行變返全流水唔再行橋去陰乾條5B
75/97中環方向改跟70/590行告士打道，另75再減車；完全係當年46X舊路將條線唔再行最多客地方等佢死快D

A41 不入沙角直轉沙燕橋
A41P 改行青沙
A42 碩門 黃泥頭 水泉澳 沙角 大圍
A46 駿景園 源禾 美林 顯徑 田心村
E42 減2車

btw下期題?

就係
Show Blocked User - R730
記住唔好覆佢
輕輕留下負評就得

Btw兩條新A線做乜9？

將馬線竟然仲有得拆線

E42繼續停青衣，減2車，JM9
A41P行青沙，繼續行埔公路沙田段繁忙時間一樣塞，非繁時間車程更長

睇漏了 應該係4架A車齊齊青沙

將廣都有尾站車上將隧了

唔減E線車點迫人上A車

早繁例位都係要塞

又咁講
上年個A42提議係仲慢過E42上公路，但今年分拆完對沙角秦石新翠就好明顯快過E42（佢田心上青沙），咁就有吸引力，當然佢仲係想收足$27.7而唔係跟A41咁22.3就祝佢好運

睇左全文，A42 A46都收$22.3咁就有得做

A46兜成咁除咗顯徑搵鬼搭

5X
咁改不如5B同5X合併算啦

估唔到上年俾小巴反對東北葵城隧線會用科學園特班復活

你諗下5X收$4.7而5B收$3.7就明佢用意係要殺平線

仲有四美
一來落到門口
二來繁時而家E42唔收車都成日美林留後

不過全部A線行青沙做咩事？
又唔係可以屈高一級里數

份野仲夠膽死寫
話要配合大坑銅鑼灣道要求去西營盤
擺楊雪盈上枱

Link?

唔係好算門口
都要行到去美輝街
貴成超過8蚊仲慢咗不如非繁搭返E42算

到時E42減完再收車真係30分一班不是夢

龍運一向對E線乘客抱有歧視同欺凌嘅態度

都係果句，九城新龍都想班平線客過主，根本唔想做平線客生意
應該係上年收足$27.7俾人反左枱同埋有條A41收緊$22.3，佢先焗住A42/A46收$22.3

有九巴工會表示，由於大部分車長、維修部員工等底薪較低，紛紛用超時工作「補水」來補貼每月生計，該份「補水」可能佔月薪三分一，故新安排令員工收入大減，更稱得悉有工程部員工每月或減少7500港元收入。
汽車交通運輸業總工會九巴分會昨(3日)向會員發通告，指九巴取消加班措施。工會稱管理層承諾只是因應疫情的臨時措施，承諾會在疫情紓緩後回復原來安排。該會主任黎兆聰表示，據悉九巴近日客量大減40%，昨日起取消超時工作安排，員工無法獲得「額外補貼」，變相每人每月都要「補蛋」(即沒有補貼)。他又指站長吃飯時間現不計算入超時工作，料每日減少80至100港元收入等。黎稱現時多名員工正怒火中燒，「精神就崩潰」。
九巴回應指，鑑於疫情持續，因應載客量變化而調整同事的工作安排，減少同事加班工作，或令部分同事收入受影響，但有關的工作安排與削減福利無關。又指公司已向同事承諾新安排為暫時性，當市面情況回復正常後，載客量回升，便會恢復正常的工作安排，希望同事理解。
消息指，以往人手本就不足，站長吃飯時間無人頂替，因此計入「超時工作」，惟現時人手充足，亦有人頂替，故取消有關安排。

車就大把泊緊停車站，但係無人渣呀嘛
沙田爆咁多A線，E線準備收到30拉

47x東北葵特班收得8.1
43s收9.1
又搶多一蚊

btw 43p入大學站係唔再存在定拖到2020 9月先會做

一來貴D
二來，上年用47X特小巴話去沙中重疊，今次去石門同科學園難D用呢個理由反對

九巴免「蝕到入肉」 疑突削減多條路線班次 車長變相減薪

爆料車長稱，最新被削減的班次並非早前停駛的特別班次，「cut近100，不只特別車，正式都cut」、「唔係特別線，係大部分線cut至少1-2架」、「客量少，我條線7架cut 2架」、「冇詳細路線，條條線都cut，荔廠青衣廠大部份cut」，不少車長今早上班拍卡後才知相關安排，都感到驚訝，由於無車可出，不少車長都在車廠齋坐，「我附近20個（車長），餐廳有20-30個，仲有啲自由活動」，亦有車長被「安排出去操路線」。

冇詳細路線，條條線都cut，荔廠青衣廠大部份cut

秋本？

同埋今次無寫邊度抽車做/可能係新資源
唔怕被舊有持份者反對
1819個份好似係抽47A，47A抽47X

唔知係咪錯覺 104好似仲密過平時

49X小西灣去數碼港
948E 青衣站往來太古城

33X,88X,619X加班

2X搬嘉亨灣
81S,85P合併

仲有948E去康怡廣場

拆將馬果條友係咪智障

希望18x改道後可以幫到客量升返

BTW新田圍又乜都冇

40M去灣北
75，97行外告
260縮時

究竟客量點差法先會令柴小放棄搶錢

18X最繁忙一小時載客率顯然係80%

75 97呢個加速佢死亡就真

根本佢地route planning班人on9，從來唔係收到最貴就最好profit（好明顯個demand唔係completely inelastic），過左某個關口D人就會去對手果D

82B斬淨三班
286C上烏溪沙都唔落奧運
竟然唔郁89S

82B呢個無記錯上年開始講

PSHK Live
btw 原來唔係巴士廠
喺天慈總站

以為係9巴嗰條49叉

狗公都係派csl口罩

九巴第 82B號 線 除上午繁忙時段特別班次外,全日只有約 100名乘客乘
坐 , 平 均 每 個 班 次 只 有 約 5名 乘 客 , 平 均 每 小 時 只 有 約 10名 乘 客 。 為 善用 資 源 , 建 議 只 保 留 部 分 上 午 繁 忙 時 段 特 別 班 次 , 其 他 時 間 的 服 務 取消 , 並 將 資 源 調 配 以 加 強 過 海 路 線 第 985號 線 系 列 的 服 務 。

仲以為985有得好似948咁發大黎做
開心左一陣

下期題

^因 應 馬 鞍 山 一 帶 人 口 增 長 及 前 往 九 龍 西 的 乘 客 需 求,本 署 在 較 早 前 的 巴士 路 線 計 劃 中 落 實 調 配 第 86C號 線 的 資 源 , 將 第 286C號 線 由 現 時 只 提 供 繁忙時 間 班 次 改 為 全 日 服 務 及 遷 移 總 站 至 南 昌 。

服 務 改 動 後 的乘 車安 排
 現時 於 利安 巴 士總 站上 落 的乘 客 ,可 步行 約1分 鐘往 新 增 的錦 龍
苑巴士站繼 續 使用 本路 線 。

運吉直接無視歌和老街&石硤尾，好波

last sem都無埋變晒online
86C要點搞隨便你

運吉：唔記得數客，即係無客，唔理了

運吉:石硤尾步行至深水埗也不算太遠

每人每日收貴$1個誘因好大架

沙田區一下多左兩條A 洗唔洗叫A41/E42交數先
E42再cut就變全日20分喇喎

當初邊個話82B全日架

N5B, N5X~

啱呀
受影響的乘客可轉乘港鐵，持有學生八達通可享有港鐵車費折扣

唔好乜都拉我落水

上葵承繼936,40P之後又大豐收

大澳都有A車

寶達有98A會唔會行落去搭98呀

攞轉車優惠都可能有嘅

關長工乜事on9

寶達，藍田一帶去將軍澳工業村返工方便好多，唔洗再轉黎轉去，搭98一程就到

X42C全日

將隧大循環
甜橙一直在玩命

轉車站先真係最方便
以後尖東起碼四條線返到秀茂坪
13X 213X 98D (98P) 796X

今年打算開咁多新A線，假如方案過晒仲有咩區無A車

無搭過嶼巴A車 係咪淨係停少啲站

同普通個啲Man車旅遊巴一樣
停站一樣站站停

連登巴膠怒屌港共擴疫製亂暨同賀W1B1停駛暨RDP重燃戰火專區

隧道口轉車嘅話我會prefer 797多啲
98入工業邨搞到啲站位對我嚟講都幾隔涉(尤其回程)
只不過觀塘啲站位98又明顯比797好好多
越講越覺得自己好撚奄尖

睇飛機橙咁開法
大西北AE一齊屯赤似乎有希望

NA37回程
NLB 37P,38 換雙層
E31加車
E32減車

大圍一下多左兩條A線
btw A41/2咁改都可以嘅 但A46美林顯徑個到好似有啲膠

你諗都唔好諗
A33系列都要扭盡六壬屎橋盡出唔要減價嘅時候
E線係無可能行屯赤

A46同感似亂畫線
沙田同觀塘的機場車重組派膠度有得揮

現時,九 巴第 296P號線 以 循環 線 形式 運作,惟 上午 繁 忙 時段 由 旺角
往尚德 方 向 及 下 午 繁 忙 時 段 由 尚 德 往 旺 角 方 向 的 服 務 使 用 率 持 續 偏低,分 別 只 有約 15名 乘客。

E線嘅fare scale咁都要死撐嘅話
大抵應該係柴小planning班友過咗檔

睇今年A43 A43P呢組就知為左唔減價可以點兜，所以想E車改屯赤真係諗都唔使諗，仲可以大條道話要維持R8同東涌北轉乘而唔改E線

反而A33同A33X點樣可以行屯赤仲收足$27.7就好睇

點解2a去美孚蘇屋轉入興華街落斜成日俾人頂住，一日發生一次都好嚴重

同埋去樂華 青山道轉入興華街又會頂住
一個星期至少頂一次仲要勁耐

B6準備半收皮
差深圳灣就可以全線收皮

屯赤唔收過路費啵
玩鳩乘客系列E線：屯赤-東涌-機場後勤區-機場

其實咁都已經好好啦
以大西北E客量應該無法迫害入東涌北嘅

E32改唔到入去即被propose減車迫害

不嬲迫害E線
只做過E34分拆德政
E42建議減班，繼續唔飛青衣，jm9

E32減班主因應該係開A30入埋青衣中，同E42減班去開A42/A46一樣

荃灣有條E線，唔入機場後勤區
A31未改快之前，迫荃灣人搭的士入機場

面果句，底果句，心照啦

而家龍運同城巴做法都唔係加快A車速度，而係令E車速度減慢去令人覺得A車快
所以仲想E42唔經青衣？唔加經東涌北已經要偷笑

W1：